一諗起呀媽即將去醫院睇報告 就緊張到做野會流埋眼淚

醫院打黎約佢睇報告 仲叫要帶埋一個親人過去了解病情

雖然一日未睇報告一日都未知結果，
但一諗起佢會辛苦既樣/可能性，就好焦慮

深呼吸, 同自己講要堅強啲!

咩事先
我係醫院做過 發覺原來就算cancer都唔駛太驚 一個手術過幾日佢地又無事無龫係病房行

其實之前佢驗過一次都未知咩事，
今次就直接約見醫生， 只係聽見仲要嗌埋親人去，
就好緊張

應該驗到有d野，叫屋企人一齊去講下有乜方法可以幫到佢

I know that feel
頂住 阿哥喊住打比我

做野專心唔到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

我阿嫲15年前子宮頸癌3期，我初初知消息都同樓主一樣反應，之後佢又電療又化療，今年已經90歲，行得走得無翻發